守孝期間 何猷君與奚夢瑤同遊迪士尼

6月28日，有媒體從迪士尼樂園偶遇到何猷君、奚夢瑤夫婦。照片中，兩人遵守守孝期間要穿素色衣服的習俗，何猷君穿著黑色T恤，頭戴米老鼠頭飾，而奚夢瑤穿著黑色相間的T恤。

在媒體采訪中，何猷君被問有沒有見過何猷邦，何猷君巧妙回應說今天是去迪士尼玩，不回答這些，希望大家能夠尊重家族，何猷君回應時一旁的奚夢瑤戴著口罩沒說一句話，一直低著頭跟在何猷君身邊。

呢個就似樣好多啦

Sorry借個位